光榮冰室老闆入一入黎

首先我真係好鐘意食呢間黃店，由寂寂無名嘅冰室$45連凍飲嘅XO叉燒炒蛋飯一路食到依加
又平又抵食我lunch time日日食咁濟
但你哋個廚房衛生可唔可以搞好啲？
成日見到入面啲人口罩又唔戴係到整野食
仲有你杯檸茶加咩動物嘅腳俾我？

政治表態有良心、
整野食都俾翻啲良心我，
老細可唔可以落去分店多啲巡下場？唔該！

請立即停止光顧 光榮冰室 呢間垃圾

之前睇過呢篇文都只係認為其中一小部份嘅個別例子，依加真仲要停埋個三萬完蛋飯，真係食唔落，仲有幾時搞翻好個衛生？一直keep住係咁，黃店都無面俾

我真係好撚鍾意食光榮

旺角嗰間特別污糟,
廚房佬唔著衫唔戴口罩
好多螞蟻喺張枱度行
以上係我親身體驗

推俾老細睇

Push

推呀屌你地

推

未飲叫佢換囉 唔講黃藍 好多茶記都係污糟嫁啦 中過伏就冇下次嫁啦

你都癲

點解唔接受批評，諗唔明

你都低能 咪叫你唔去囉 飲食業好殘酷嫁 D野唔得自然冇人去 理得你黃定藍

我講好食，係衛生問題

嗰個咩嚟㗎

唔講衛生
都唔見得好食

咪一樣 有人食到出事 間鋪自然收皮

曱甴腳

4X蚊 有凍飲仲想點？
我覺得好食又扺屌

肺炎長期去食 叫常餐 旦同多士好耐未到
之後咁岩睇一睇後面紙箱寫住湖北旦
唔追了直接比錢走人

紅米d旦無寫邊度黎 但最少唔好比我睇到係湖北先

你係分化撚

上黎講有咩用?
現場同老闆講啦

幫死忠講左先

現場同阿姐講咗未

早排禁午市果陣買晚市外賣
5分鐘路程返到屋企 一打開個雞扒3蛋飯睇落無野
一食啖雞扒 屌佢老母酸臭架

茶記上唔到大檯嘅原因就係因為嗱喳
門面功夫做得幾好都好，廚房一定污糟到仆街

你見人地個post影埋廁所都成千個負皮就知
大名氣嘅黃店只可以屌某茶記，其他都唔比話

抵真係抵，但真心難食
住旺角，貪平同黃先食